點解香港演藝界到宜家都冇乜聲氣

如果一定年紀既人，應該記得以前市道低迷時，香港演藝界群星全部出晒黎，唱番首“同步過冬”（環球）同“天生不倒”（英皇），不計成本拍番套“無間道”，為香港人打氣。當時整個社會充斥著負能量，聽聽這些歌真的能讓人振奮精神。

但宜家香港負能量堪比當年，更需要鼓勵同支持既時候，反而唔見有咩大動作。

之前TVB咪有個唱好香港演唱會

即刻拍套李文亮

香港已經無演藝畀